冇想贏嘅心態 依隻game點玩都會輸

打機要贏係講心態
對家心態係要打爆機
所以佢地出盡力玩
佢地唔care其他人點諗 會有咩後果
只係知打贏 就可以慶祝 就會有獎

如果冇對家嘅心態去玩
你唔會出盡力玩
你有幾多裝幾多人都唔會贏

所以你想贏 請認清幾個事實
你唔會夠裝過對家
你付出成本一定會比對家大
人數不代表任何嘢
只有出盡力玩先有機會贏

點樣先係出盡力玩
睇下對家點玩 跟住做
只有比對家心態更恨更想贏
先會爆機
只有令對家明白你係同佢有得打甚至會贏
佢先會同你講數

如果唔接受依啲嘢
勸大家唔好打機